港姐亞軍Regina IG強力恥笑梁振英個女梁頌欣

正過雷莊兒多多聲

我相信所謂代表香港嘅香港小姐冠軍雷莊兒，連Regina IG呢幅相講緊邊單新聞都唔會知道

一號幾靚女

起碼夠膽笑特首
我諗雷莊兒連曾蔭權係邊個都唔知道
搵記者去問下佢，董建華係邊個，曾蔭權係邊個

佢幾正

佢今年幾歲？

2016

佢個樣好似劉溫馨

可能就係太敢言所以唔坐得正, 你睇上兩屆嗰兩個搞咗幾多新聞出嚟, 邊符合大台個維穩形象?

右邊粒暈係唔係露咗小小
Btw, 胳甩底都好似好黑

個post係洗底？

睇錯Regina IP

邊有人粒lin生咁高

屌你老母。。。。

X2

....

屌

代表TVB咋

幾年後應該三甲入面得佢留底

訪問佢睇法一定黑人問號
記者簡單同佢描述單新聞之後
一定比d維穩答案
仲要三句中文夾兩個英文字

仆街

政界人妻Regina IP

真冠軍

lm

一號對眼開撚到阿凡達咁款
唔化妝嚇撚死

港姐亞軍 唔好嚇人好喎

癡撚線

不嬲第一係贏表現同最有話題性
第二通常都係靚過第一

費事炒車

對波

回不去了

我以為係葉劉

最正係佢

最靚真係佢

都寫到明港姐亞軍你都會諗去葉劉
証明你哋 日有所思

中伏

8號

D 港姐23歲咋.... 原來我都唔細了

一號係靚 但個樣好陰森無神

未睇過女人裸體就dl返套av啦

推上報，唔好比個醜女搶曬啲流量

$2050x40(中級樣 中波 靚腳 23 大學生 港姐 氣質 明星價)

上級樣啦

: $2700x30(上級樣 微波 有腳 23 大學生 港姐 氣質 明星價

冠軍

你真係有晒精密計算嗰喎

俾到盡我都俾

唔爭在評埋雷小姐啦

睇錯 regina ip

雷小姐："maybe they're just not smart enough to know that the media is the right thing. Some people in this world are just not that educated"

高下立見

$-10000000
即係倒貼

好快會加入中立黨架啦

咁要推上報先知

啱呀
我屌埋你個份

2萬7我都俾

雖然都唔係靚 但一定好樣過隻猩猩冠軍